有冇聽開張敬軒都同我入嚟！（46）

歡迎各位鍾意張敬軒嘅巴絲打一齊入嚟傾下計
麻煩大家用少少時間睇咗呢個 #1 佢呀唔該

打擊黃牛 你我有責
企硬 買黃牛衰硬

連登張敬軒fans 團 Instagram 現已開通 俾咁多位巴絲分享吓軒叔嘅靚相 請大家多多支持 follow 吓我地

張敬軒最新動態

27/4 Hinsideout 張敬軒雲頂演唱會 2019

25/5 Hinsideout 張敬軒澳門演唱會 2019

2019 最新派台作品《You》

2018 全新大碟 Senses Inherited

Senses Inherited SACD

張敬軒入紙紅館 準備2019 年 11 月同中樂團開show

為咗令大家更加認識軒叔 我執咗呢個list 出嚟 希望多啲人識佢嘅歌

熱門主打（唔識張敬軒都聽過呢啲歌）
櫻花樹下 笑忘書 酷愛 餘震 青春常駐

軒氏慘情歌
廣東話：春秋 我的天 老了十歲 追風箏的孩子 風起了 塵埃落定 不吐不快 襯 靈魂相認 遙吻 百年樹木 攝氏零度 P.S. I love you 裝睡的情人 明明他已離開妳 形影不離
普通話：斷點 只是太愛你 無能為力 過雲雨 Hurt So Bad Dear U 春天

軒氏sweet 情歌
騷靈情歌 找對的人 One Day 無名指的光環 他的故事 雪花抄 歲月靜好

人生哲學
My way 不同班同學 羅賓 缺 天才兒童1985 潛水 酩酊天使 茶想曲 放榜 相對論 假以時日 You

軒氏R&B
孤單公園 Yes&No Deadline Stop the time 兩座位跑車

舊居Felix Villas
過客別墅 緋荔榭·少年

時事現況
披星戴月 井 怎麼可 Blessing

迷幻邪惡風
迷失表參道 詩郵寄 最卑微的願望 壯舉 Do What you Want 曝光

滄海遺珠（好聽但唔多人識）
惜愛 溫馨提示 病況 感情用事 男孩最痛 悲劇人物 隱形人 狐 願望樹上 溺愛 故園花茶 單打獨鬥 失戀有獎 未來的回憶 隔夜茶 悔過詩 夜宴 叮噹可否不要老 蟬 我和秋天有個約會 The Everlasting Day 定局 明瞭 Deja Vu 鬧鬼愛情 第二次愛你 不能不見 昨夜早晨 家園

合唱歌
Ivana：高八度 手望 友誼的小船
Keeva 麥家瑜：石徑
容祖兒：Make a beat 天窗 （2014 Hins Live in Passion)
關淑怡：偷情 (2014 Hins Live in Passion)
譚玉瑛：青春常駐 (2014 Hins Live in Passion)
周柏豪：櫻花樹下 （2012 周柏豪 Imperfect Live)
陳柏宇：騷靈情歌 (2017 陳柏宇 Speechless Concert)
何韻詩：勞斯萊斯 (2011 港樂 x 張敬軒交響音樂會)
黃耀明：迷失表參道 (2011 港樂 x 張敬軒交響音樂會)
Tobey：預言書 （2018 Hinsideout）
Boyz：死性不改 La La 世界 (2018 Hinsideout) 預言書 （2018 Boyz The Unboxing Live）
陳慧琳：風花雪 (2018 Hinsideout)
楊千嬅：可惜我是水瓶座 (2018 Hinsideout)
孫耀威：義不容情 愛的故事上集 (2010 軒動心弦演唱會)
陳奕迅：你把我灌醉/ 追/ 淘汰/ 一生中最愛/ 等了又等 （2009 Uni Power 大合唱會）

高質翻唱
舊歌翻唱：留低鎖匙 婚紗背後 細水長流 脈搏奔流 你救哪一個 等了又等 至少還有你 明星 後來 心動 女皇 深藍 靜夜的單簧管 無需要太多 遇見 蔓珠莎華 大熱 等 天使的禮物 一天 偏偏喜歡你 被遺忘的時光 一簾幽夢 有了你 傾慕 無忘花
Ivana 翻唱：下次愛你 好時辰 天堂有路 月亮說
翻唱碟 Pink Dahlia/ Dahlia II: 完全因你 夜機 絕 黃色大門 囍帖街
降兩度翻唱：我本人 三角誌 聽說愛情回來過 吳哥窟 女神 兩個人的幸運 誰來愛我
Medley: 垃圾／絕／失樂園／大開眼戒(2014 Hins Live In Passion）
Medley: 完全因你/ 少女的祈禱/ 夜機(2014 Hins Live In Passion)
Medley: 玉蝴蝶/ 獨活/ 心淡/ 下一站天后 (tvb)
Medley: 破曉/ 野花/ 你是我的男人 (2008 拉闊變奏廳)
Medley: 沒有你還是愛你/ 依然 (2008 拉闊變奏廳)
Medley: 爭氣/ 落地開花/ 愛是最大權利/ 灰姑娘/ 三角誌 (2016 降兩度 Gonlando Live)
Medley: 紅／想你 (2012 浮想聯翩張國榮演唱會)

歡迎大家見識下軒叔fans 嘅深藏不露

沒永久才留影

羅賓

又邊個搶1001

流巴

流巴又係時候被人binc

Lm

小妹已正皮留名

流兄變眾人binc target

取代笑巴

我係笑笑

佢係流兄

柒咗

我錯了

最衰都係你地傾得太快

你係影影

對唔住風箏

係時候答問題 答啱唔bin
1001 要點㗎

唔是我係千千
被人bin咗十幾個po

佢係第一個
但笑笑笑人柒左1001自己又我係笑笑1001

原諒你

1999

⋯⋯

要留位畀你放lin

放lin

繼續bin 不能放過mk

Is

嘩我唔做呢啲嘢㗎喎

乜頭

繼續bin 要放lin

一柒再柒

到盡頭

型撚到

太眼瞓字都打錯埋

就係型？

係咪我問題
笑咗放LIN好耐

洗唔洗啊

你不是一人

多咗

我笑點低一笑就笑好耐

太好了

你係笑笑

笑你

笑流兄

好嫌棄

大家終於有機會笑我

唔係講笑 我仲未笑完冷靜吓先

Why

終於
點解可以連柒2次仲好似好型咁

因為已到盡頭便是

柒到盡頭了

好慢

可以私底下傳授畀你

咁你笑完未

又笑

完了

吹牙

繼續笑 唔畀停

望實腦魔個樣 好似佢咁笑

牙？

打柒你

死廢J

Blk

Hana，牙牙

搞到我都笑埋

打你牙

JC

恶4

5P

Blk佢囉

唔打你哋 打MK仔

影妹
謝謝你沒blk me

殘體，blk

日漢

收皮先啦死mk

5p字都話姐 殘體扑唔扑你好

做乜打我啲牙

避免再柒我決定去養生

柒咗

未ready俾YOU扑

同笑巴一齊養生

絲

Sor唔識野

再見智慧齒

先不要這樣

以後見到你都覺得好好笑...

蘿蔔

JCBB

先不要多心

再見牙齒

佢：

我潛先

你：

我呢個名好好叫

啩住你

食熱嘢

但會多人負

用衣架掛？

我就是罪

熱薯

別念

食杏仁

哈

成排牙畀你打甩晒

不會 放心

蝦

葉問？

咁唔止老了十歲..

好惡

十八

老了六十歲

被蝦了

但佢好似好開心

114/3=18

抖m

屌

其實我想打勿念

又柒咗

柒開有條路

佢仲開心

繼續笑

別柒

快啲深潛可能唔會再bin你

你一定唔會先

其實你唔講無人知

鍾意比人打

點解你會知

勿柒

因為冇人記得佢

佢想柒多次

唔係 因為仲有大把人可以bin
流巴唔係最柒

MK

啱

Bin Lin

十分認同

柒過柒婆

大家訓曬啦？

未 仲唔瞓？

未

不嬲夜訓
定應該話朝早先訓

仲有人

早晨留名

早晨

hello羅賓好凍啊今日

軒軒
著夠衫啊
我瞓啦

好啦 我返工啦

加油

快啲瞓啦你

Lm
各位早晨

發下夢又一日了

琴日企咗成日
覺得自已變咗做企街

做咩企成日

我仲係瞓唔著

星期日就由佢啦

想瞓㗎對眼幾攰吓

眼訓訓唔到好似坐監咁

去跟人影相 但條撚樣完全冇理過我
淨係喺度影囡囡

打暈自已都要訓呀
唔好唔訓

等間食早餐

點解唔影你

影我做乜鳩我去學嘢
條毒撚淨係影coser

lm

睇字都FEEL到有幾毒

係呀 好撚嬲
下次唔撚會再約佢出街

正

早晨 留名

早晨
咁快又爆咗post
阿姐追唔切

影影影

點解

瞓咗一陣頂

早晨?

Hello

去咗食嘢呀嘛

你哋喺度就好啦

早晨mk

一黎就mk

午安

認左了

我微笑面對一切

都係一個稱呼啫

食脆香雞翼未

因為用你今天的微笑補影一次合照

竟，令我紅起一張臉

乜唔係令到回憶都給污染了咩

睇緊啲乜野

佢成日都紅起一張臉架啦

但 因為啲紅臉effect

咁怕羞呀

我有機會錯歌詞㗎

你岩佢錯啦

真係醒啦今次早晨

早晨好耐冇見

早晨瞓得好差

早呀塵巴

我都係

聽日又翻學 希望今晚早瞓

Why ah

和你做場美夢

朝9先瞓到 又係咁瞓吓醒吓

又星期一
今晚早啲瞓！

和你夢醒了

你今晚十點瞓到先算

指尖鬆脫的一秒

就似 自我 被焚燒

聽到耳仔都識射

怎想到我像被人隨便拋低的玩具

還不知應要怪誰

難道我豁得出去

好眼瞓

怎想到你被別人狂追便成為伴侶

善變沒有罪

笑下先

卻是壯舉

良心可一敲即碎

女人開始使我恐懼

遺失了你才明白我會消失了生趣

笑笑呢

消失的擺於心裡

連心肝都可失去喎

搭錯段

浮下水先

去咗邊

係咁loop hello完潛再hello

咁我哋毒唔識開話題
邊似得啲人咁mk

有咩講

啱啱先做完份功課

我都想知

Robin!

笑

笑一世

有笑笑同流巴陪你

推得太快 我2個post無追

講下點解佢咁mk

因為人天生⋯

流巴
唔笑

明明係佢柒左但覺得係佢玩緊你咁
你笑到痴線

可能佢今日有街去唔得閒呢

發吓夢

佢好似好耐冇出現

係
琴晚笑咗成10分鐘應該有

我比你少一啲八分鐘

發緊

10分鐘算少

見到你就想笑

而家笑下先

見到d就諗起佢

覺得流巴=好笑

同埋
佢之前咁樣叫我
Robin!
覺得好搞笑

咁你笑點都有啲低

易笑都係件好事

世界更美妙

人類若那麼易笑不必我賣笑

咁我叫你呢？

留名等澳門加場

我就是笑話

見你咁慘冇人接，我接啦唉

根本都不可以愛死身邊的一個

18度

好多花名

我又笑咗梳

我才是笑話

係唔知咩事

係笑話定悲劇慘d

幾有愛
我都好鍾意幫人改名

好好玩

連登有愛
第一個花名係我自己改

玩咩

我d名全部自己username

Mk

你

因為簡單易叫

我自膠叫蘿蔔糕

我係笑話人物

沒1

但係畀人負皮

我係悲劇人物

笑返

人點可以咁求其？

LM

都係記得我嘅一種

有新人嗎

好過講完一大段嘢之後冇人理

救命

你又笑

你好

As you and me

貓

18c你好

邊有！

快樂羅賓

喵

Happy tree fds

流 今日咁早上水

miss me?

我們都是慘被隱形

Yes

點解又有新名

因為佢肚餓了

並沒有

要食蘿蔔糕

驚訝你都叫18度

Miss食野未

就嚟你哋一人幫我改一個名

香煎

係咪啱啱先食完咋咩

未準備食下午茶

一齊食

你是誰

我都去緊買

我準備直接食夜晚

夢

要自己煎不了

hi

夜晚準備煮意大利蝦意大利飯？

原來係艾b 早講

又想食脆脆雞翼

我地好似日日都要食下午茶咁

軒軒到巴黎lu

我第一餐嚟

係

係呀去飲紅酒

自己煎蘿蔔糕

我都係終於有嘢落肚

屋企冇一底底嗰啲

仲慘睇嚟你屋企真係冇乜嘢食

又食大家樂啦我

okok

肚餓未

無飯家庭

定型咗

出去食算了

改咗名 又靚咗

我想食放題

流兄好型

食完野唱歌先mood到

咁快又想食雞翼放題

尋日食咗

就快破產了

又諗起上次

Cls

我

集體唔叫嘢飲

又喺度鞭屍

想食任何嘢嘅放題

拉麵

燒肉

好耐冇食過

正常人最多咪食兩碗

我都想食

食埋油雞，叉燒，燒鵝未

今日食咗叉燒拉麵

絲打又痴咩線

前日食咗

好撚正 好耐冇食

牛角

可能有人鍾意食雞頸

自己一個食

揾日一齊去食

我食雞湯

寂寞就如自己一個食牛角

豬頸肉

唔好再用EMOJI FLIRT女啦

諗起都傷心

豬骨湯

好啊

黑蒜油好香

tg約吧

以前好鍾意

人老了又鍾意醬油雞

我愛海海

4月？

唔同mk仔玩呀我

Ok ar

哈又binc

不如食海南雞

試過

海南雞都好正

冇骨

我打住邊爐同大家傾

屌好肚餓

絲打成日得罪 quit連登未

笑死

食完野啦

5p仔 一日到黑都咸咸咸咸咸咸咸咸咸咸咸
喊都唔識打

息怒息怒唔好嬲～呼～

Sorry

走啦

下

我係咪miss咗啲乜

佢太MK比人趕都好正常

無

原來係咁

打邊爐

仲有咩美食

咁好啦

慘撚到上連登都畀人排

唔緊要啦大家都係傾計啫雖然佢係mk咗啲

咁撚快

慘

唔慘啦佢咁多FD

我驚佢吹個雞可以打撚死哂呢到啲人

可唔可以講下發生咩事

今晚屋企打邊邊

唔知咩事都覺得好好笑

原來佢係社交達人

點解個個都打邊爐

有冇聽開張敬軒都同我入嚟！（45）

#20幫唔幫到你

Big brother A0狗公海is watching us

見就黎熱
黎返個收尾Q

唔係啊 你哋依家笑緊乜

係呢幾日先凍返啲
今年都冇mood 低過十度嘅日子都冇

佢哋係笑笑

不嬲

係 雖然我唔係幾鐘意凍
因為凍會有懶buff

但係今年over哂

屌你成日港女咁嘅
之前有睇但唔知你up乜鳩

佢係咪畀人起咗底

屌 話返我港女

我都係 有睇但唔知佢講乜所以skip咗

佢應該唔係講你嘅

我話mk蟹

應該唔係 海巴識佢

好 放過你

real

港女都未必做齊咁多樣啦
D EFFECT

好比力

1分鐘X4

你點樣睇你自己

有得襯衫著中褸

照鏡咁睇

社交達人 (只限fans)

比個KEYBOARD我我識幾多人都得呀

好多公海fans

1min

唱全首驚走曬音

下挑機ok?

keyboard一睇就知我世界黎

煮完嘢食慢慢聽

咁又係 我又無人SD心心

fans人數: 0

多謝支持

咁唔該你留低key

ching你成日都派心心比人

佢以為自己係姜濤

18C 忠實粉C

我係第一個

我驚下次見面會打撚死佢

軒軒啲心心又唔同

專業歌評 塵巴

咩key
Em key?

你是我的唯一

人地唔回返比我

至少還有我

嘩....... 唔怪得凍左.....

第一句咩意思

我係第二個

呢加回緊比你

留低這串Key

天氣凍啲咪好囉

咪呢個意思
唔直接出圖了

張圖係咪你嚟㗎

岩哂我打邊爐

打姜定打我

有佢咁靚仔就好

要瘋狂落金菇同埋肥牛

你咁靚仔

佢唔靚仔你靚仔啲

打你
好人好者姜濤上身

金菇

我都係咁話

金菇好好食
但成日sip牙la

我大愛
人人都心心
世界更和平
唔係咩

睇嚟我要訓練下你笑點

????????? 見面次數: 0

至少要見面

你都要

唔洗

好濫

笑點訓練師

........ 開始反感呢句 點算

好食嘅嘢都係麻煩啲

你夠成日心心人

見面上萬次

春秋好好聽

係 好似女神咁

聽翻我唱春秋

要

接招啦

無 我個啲好獨特

Prince?

我擋 我頂

要逼自己個腦停止運作先得

係 男神係唔唱k

你要唧佢

身體接觸

唔唱k我要埋ok?

好撚濫呀你

not ok

唔係自用啦

幫我愛人搵愛人only

姜x啲心心點同軒啲心心
姜係偽韓 我軒係真韓星嚟

好似嗰啲乜鬼人人齊買愛心券嗰啲friend

我笑左⋯

即刻中槍

你死頂也頂

你有條gay佬癮

咁唔怪得單身

難分左右

一聽春秋就諗起佢

完美既男人

海都有
我好早之前就發現你係隱性gay佬

係你先冇問題

即刻..

我都係啊 唔洗嬲

唔好我就嚟blk佢ig

下幾時既事
但我唔覺?

Joyce

但海可以實行

夠食幾年

講笑

笑未

2022年

仲j緊前日啲相

都係有gay佬癮定都係單身啊

Just do it

食蕉啦

我都係單身呀屌你

我想餓死⋯

你已經夠瘦

海巴咁重口味 識食
欣賞你

唔唱k表示唔ok

用甜言蜜語去講分手

對我唔ok姐

你笑點也太低

專心打邊爐

寧願嚐試痛苦感覺當享受

即使分到你的身背後

琴日有個唔聽軒叔既FD post左塵埃落定落story
我唔知點解覺得好開心

坐都坐撚死你
你都係玩番男嘅啦

Catgirl都啱你

Post左塵巴張相？

你太冷了

支持

冇

咪痴線

佢係上秋

係先好

一聽到朋友講軒叔就心入面好開心
聽過朋友讚佢靚仔唱歌又好聽
即刻聽到濕晒

成日聽人讚佢後生

做乜事

追唔切po

真

係有人話佢好似2x

假以時日你會追得切post

我唔睇維基我會以為佢係18

解blk塵巴

等我遲啲出其不意咁測試你

我繼續擋

佢真係唔似3字尾
細返10年我都信

基不可失呀

哥哥
又要j

基butt可塞

心都離一離啦屌

睇你擋得幾耐

我覺得唱得差咗 追太耐冇唱

擋到2022

摷海巴咁識食

我頂

至少

見面

不了

又有咩

羅賓絲隻追聽到好爽

中間無啦啦降左key

我都覺
我軒真係好完美

搞到我又想

點解唔係2046

要彈都係彈佢點解咁快30尾

留低key

唔係呀 好好聽

gogogo

佢要見面上萬次

唱

快！

因為..洗咗腦2022

多謝你

軒軒可否不要老

做不老傳說！

俾啲信心

諗起鋼鍊eason

老啦 唱少少歌就冇氣

回歸love book

好想軒軒陪到我出嚟做嘢

我老了聽唔明

你講咩呀一定陪到啦

下 好難咩⋯

睇緊啲咩

我唔知邊日會頂唔順想死

急口令

未返到去

唔難嘅 我話我囉..
又衰多口

唔好諗咁多，食嘢先！

唔好笑我

無人solo過成首you

交比你

乖
佢做咁多好事 福大命大

亂入
放心喎 我實喺度

有人唱過成首咩？

望下個腦魔就會笑返

咩呀 咪話無

其實我仲未聽

下屌

呢排係咁聽日文歌

要訓練日文

sorry唔放負 笑番

罰你聽完之後即刻唱

但我發現要喊既唔係你地
因為我岩岩先見到靈魂巴solo哂成首

(以為佢半首)

Oh 慘慘的

you竟然是個boy

我會

可愛就好了

人地依家深潛

真
同我哋一樣都成日比人無視

唔知你地喊咩啦

得佢完美中槍

咁呢個有嘢做緊啫唔關事嘅

又要學降姐咁無腳毛

短褲都j死

有幾出奇呢度求其一個巴打踢波都短褲啦

原來你有聽澤囝

E句係咪應該問你...

係短到上熱褲個隻

踢波跑步嗰啲咪係囉

脫咗毛就可以

嘶～著咗就永久保存

換永久才留影

知唔知咩叫絕對領域黑絲吊帶

法國自己好撚痴線 雖然唔係講軒

啱啊

圖OR MUM?

冇圖我話你老豆著咗得啦

跟唔到

因為你跟係蝙蝠俠身背後

食完啦？

係 乜都睇唔到

食咩
我冇去食飯

你唔係食dinner咩

冇呀唱完歌好攰老啦 仲要眼瞓

推得咁快

留1001

你係公公

我係海海

留番1001畀樓主開post

有冇聽開張敬軒都同我入嚟！（47）